能源政策繳白卷？下港囡仔評分三黨總統參選人能源政策 | 聯合新聞網	
2023-08-17	
https://udn.com/news/story/7266/7375636	
台灣健康空氣行動聯盟、彰化縣醫療界聯盟上午在立法院舉行「下港囡仔會考三位台灣總統候選人 誰是2024台灣氣候總統」記者會。「下港囡仔」台灣青年綠人協會副秘書長陳彥廷、南漂青年洪守裕、中正大學公共事物研究社代表林右崇、南台灣氣候少年商允焄、台中市民呂奕均、嘉義青年洪昇邦等人出席，記者會中表示半導體吃電怪獸不自發綠電，鋼鐵、石化等褐色產業汙染無解，補貼工業電費全民買單，批評三黨的總統參選人通通政見繳白卷，並對民進黨、民眾黨、國民黨三黨總統參選人的能源政策評分。台灣健康空氣行動聯盟、彰化縣醫療界聯盟上午在立法院舉行「下港囡仔會考三位台灣總統候選人 誰是2024台灣氣候總統」記者會，批評三個黨的總統參選人相關能源政見內隻字未提，通通繳白卷。記者黃義書／攝影